秒回

事隔半年終於有新po

鳩

-.-

正
要開支香檳賀賀佢

叻仔

多謝廢青巴

你開post 一陣無人識入黎

好崩

我啲朋友唔識入黎

勁

On9

啲唔應該喺感情台出現嘅人會入左嚟姐

屌我喺個post都三四年

崩開

嗨

High

真，元老

Height

You low height

行山怎樣

唔難行
但行咗好耐
攰
想返屋企

多人到仆街

講到而家都未出到嚟食嗰餐譚

閪

型 有朋友

唉

肚屙緊

秒

你仲型周圍食女

你有去

有人po左ig??

牙cam走左

走咗去邊

??

雞雞 搞咩

搞我

死未

搞大

即係牙cam angry

係

點？

去左30人場

有人篤灰

去上堂

要返學呀？

我教佢做人

Online learning

係
要教返正佢
雞sir

Metoo

收聲啦 洗碗都唔識

上上下去屙屎

蛇王
話比雞Sir g

又篤灰

悶死

唔好死

個雪櫃有底蘿蔔糕 臭死

叫左佢儲起啲屎

Ok

唔小心訓着咗 醒了

儲嚟比你食？

Weak

好笑？

比貓食

你係貓

攰

希望你會笑

你？

做得好

食飯先

我加左餸

食咩

我是狗

栗米湯

小cam的屎

Gel

Hand hand

減肥牙食咁小

啱你真心

加多三碗飯

黑腳王

悶

粟米湯撈飯好食

唉
沖涼先

突然心情好差

小朋友先咁

歪

好食

5g

唔係咩
老雞仲未肯見我

珍
多fd子

我地甩友誼之演

ec食女

乜撚ig

想知天氣絲喺邊

乜咁啱呀

咩灰

咁咪食吓野
食肥就開心

又爆seed

仲有呢

孤獨的雀の日常

啱啱屙完屎

我肥咗係咪你要我

In 不推文we trust

真

不推文到1001好正

我而家想痾尿

你要自己

回

對唔住大佬

唔覺
cls感情台都冇咩抗爭同抗疫資訊
老老實實

hi

早

你黎m

恆生喎喎

加多個餐包

咁夜屙屎

鐘意玩minecraft都係on9 鐘意啲格仔笑死

冇睇sor

cls有高清唔睇睇打格

屙咗未

係了

沖涼前屙

好想發脾氣

快

真係好唔開心

講

唔知

唔

仆街唔小心推文咗

靜啦

完未

點

好痛

好撚難搞

咪撈啦屌

撈麵

食成袋啦

唔識煮

叫春

又

真？

係真係痛

M痛？

ELC堂世界級on9

我冇m痛

你之前話你痛

有咩

你屎眼痛

唉 慘

好撚攰

佢係咁

Fyp未

Sigh

Mo

Gum ho

Hi

Yesyes

等左咁耐原來唔洗我答 緊張死

Intern?

你識乜

Hd done

你究竟讀緊咩

落堂未呀 又急屎又急尿

又唔知洗咪答問題

唔講

係咪幼教教

我要玩跑online！

不是

想玩勁舞xddd

🥺🥺

冇玩過

真的不是
好攰

我都冇
細個睇表姐表哥玩好撚勁 我都想玩 老豆唔比down-.-

瞓陣

橙

我仲勁

想玩

king ing project

陪？

唔想喺新電腦down e d

照dl

唔得

有撚所謂

睇下點 今晚返去down -.-

強 我都冇時間開電腦

Yes 我自己玩

有冇新驚

不嬲唔打機 唔知

Don don don donki~ don don donki~

唔可以

潤唇膏

成首爭鮮咁

激安黎

我知
我覺得首歌好似爭鮮

爭鮮點唱

勁耐冇食

真係唔識

爭鮮係咪有首普通話歌

派一雞野 做藍c 先

支持政府 口罩都唔洗帶

你唔好比我見到你戴

爭 爭爭鮮 爭爭爭爭爭爭鮮

發咗好多脾氣 好想死

冇帶過

笑死人

唔批準

唉好辛苦心情好差

瞓覺

屌鳩我囉

你都冇嘢比我屌

訓醒啦
就返工

識搵實有

唉
算啦

仲有工返？

Yes
佢照開

幫人刷牙

係
係唔幫你刷

有人幫我刷

斬咗佢先

唔撚得

斬咗

劈撚屎你

你劈炮仙蒜

屌我老母 個個禮拜都帶班fd上屋企 準備中肺炎死

帶嚟做咩 有咩玩

打麻雀

唔係扮埋一份真係覺得好嘈

link

[url]網址[/url]

真 咁多人上過黎好污糟

咁你有冇日日拖地

媽媽拖

你幫手未-.-

今朝我同阿妹煮完野 阿妹同我講「喂家姐不如我地pat低啲碗比媽咪洗」

笑咗
咁最後有冇洗-.-
有妹真好
你妹幾歲

上黎打邊爐

又收炸彈 屌你老味

笑死你派比我未

即到

好撚窮

1000定1500

冇洗

走啦

睇下點 塞兩張報紙

嘩
差咁遠嘅

咁小

我都唔係大佢好多啫

你唔係讀緊大學咩

咁都成七八年😅

好聽

有大學讀

我有睇！

我有個fd同我一樣大 佢呀哥成35歲

你一大

講緊首歌
我冇睇

咁你呀妹小學就講埋呢啲都幾搞笑

向西聞記幾好睇！推薦！

好鬼老積

唉
首歌好正 歌詞又正

你都係

佢細個嗰時唔好同佢講Bb話 會好好多的

最悲痛的 笑亦正常

早晨

做咩入廠

真架喎
一唔講Bb話成件事老積曬

唔好嬲

-.-‘

依家食緊出奇蛋

唉 食嘢一陣做功課

唔想做

唔好做

肥

我都做緊份野勁無聊

我好健康喎
牛油果芝士包
你食咗咩

畫畫呀？我做Gp project

3y咗
你食嘢未

咁多g肪

奶黃包

好過4個營多嘅g芳😅

寫數目字字

琴日食咗個紫米奶皇湯圓

下即係點

thx
遲啲返
做嘢先

應該好食

34 34 34

唔好笑-.-

早晨你
仲未脫p

食屎

都係要做

因為係真？

你都係34 34 34

錯啦
我係50 50 50

50cm JJ

我都唔係好知自己做咗啲咩

雞雞

做我

青青結婚了？

又唉

結咩婚

50吋腰

同雞雞

四季是你

唔laaaa 佢咁淫

chur乾你

秒你

...

嗨嗨

下世小心啲

點解連登咁多on9 嘅？
係咪真係有人天真到以為起底功能真係知道人地咩料？

我唔知

你知

做咩姐

有冇瞓覺

屌你啦

天知地知你知我唔知

牙雞

你係

有啲核突

有
你冇訓咩

你好香

我都唔想我都係負責食

有
不過唔想做功課所以繼續瞓

你胳肋底最香

唔講咁多
打龍珠抗疫

起一起樓主底 發現佢平時啲post都同政治無關，絕大部分都係咸濕或者炒股post，試問一個真正嘅手足喺經過721 831 101 咁多野之後仲有心情打飛機或者投機賺錢啊？

樓主一定係五毛，想開呢一個post洗底，依家有大量pr公司喺連登洗地，大家要小心

已fc樓主係三毛

真
要全民一齊打

濛叔做得好
一起底就見到呢條柚係三毛大狗公

煲龍珠

你煲俾我飲

悶可以覆吓我新post

灌你

灌得好

基本

細雞

搞唔掂

幾時交

全部成人台-.-

做哂

咁叻

冇野做

我食曬

後生雞

未睇
好似三月有一堆

屌你啦我開左個雞蛋post

幫我

有小小餓

唉
係

屌你老雞

我好餓

屌你老濛

屌你老膠

唔想面對

屌你老細

支持呀

GPA低過3

你老細呢

我睇住啲deadline就嚟喊

對唔撚住囉

我真係好撚柒辛苦我屌

咁你笑咩

變癲狗

已經變左
救唔返

上緊堂

咸

上咩堂

學校嗰d

你教？

Nola

好攰

糞

而家返工

搵咁多錢

儲唔到呢屌

用去邊

食
搽嘢

喊得好

weak

日日化全妝

唔洗儲嫁多啲請我食飯就得

搽咩

搽嘢

你請我
想食糖水

唔識化😅

Yes😅

返咁夜

Yes 收11

ok la冇乜嘢做

太靚定太醜

冇理😅

返咩

型

搽完有冇得攞first hon

我請你食粒糖算啦好唔好
冇工開呀

渣架

似係太懶

係😅

Third hon

Thx ching🙏🏿😅

Heahea

屌

冇人性冇工開都食我

咁唔搽

wtf

乜

食緊

都要搽

笑你懶

我都知

唔撚搽呀

有無睇愛的迫降

返去食撈麵

食哂

禾矛得反-.-窮死

嘩屌 一講撈麵就彈出黎

想點

冇人識

今晚食幾多個

都話無哂

都係唔食了

返唔返都窮
屌那星

真
笑柒咗

叫你學煮撈麵

都話無哂盲？

嬲？

返多份

唔了
又要上堂
煩的

咁惡

買啲比我，求你

走

未試過上到一次8半

發窮惡

跪啦

成日扮上八半

幫我含

未食麵 無力

邊有扮-.-

你上到八半咪幫你

我一人五個

Ok
即躝

冇上過

跪都冇用

牙雞好串
咪幫佢煮麵唧

啲營多比你食哂

Ok see u tmr

真囉

唔得你個唔得

你煮俾我
多謝老細

咪爭

唔濟

lm

老雞

好日唔蒲頭
蒲頭都唔叫我

搵我？

搵你玩跑

係邊度識

都得

又做情聖

勁尷

我唔靚

Ok on first

我唔鍾意食野

有冇人約小妹

你有胸毛既，屌你老母

乜你啲男人咁直接

............真

Gay

刷絲

叫返我焦好啲

我都想約你

收聲啦，死老濛

dmed

屌你老雞啦

我知

想屌你

腐乳焦絲？

我好醜

好

我都係

咁係咪真係冇得錫

幾次出街都冇錫到

我行出街又有啲high

好激

屌左你屎眼

我屎眼識旋轉唔係你估

有冇人記得我

我？

賣巴

雀

我

雞

餅

工程

傷心狗仔做乜傷心

餅囝你呢排點

好耐冇上水

好似小左好多人

因為你唔喺度囉

依排攰到痴左線
啲人好似餓左好耐咁 係咁買野

清

想你了bb

咩樣清有咩幫到你

想買iPhone 尿袋最好要輕同內置線有無推薦

Hey yo

塵囝

打個茄輪先

塵逼

點解係b唔係c

不了 謝謝 要尿袋

小米 on9

膠仔

因為b>c

牙逼呢排有咩搞

睇睇先

行山撚

Wa~~~~~~miss you

唉屌呢排好想屌死自己
隔一兩日先的到心肝埋枱做功課
明明好撚柒多
我屌

咁點解唔塵a
塵囝是醉好滴

我寧願唔要

Missssssssss uuuuuu toooooooo

唔緊要啦，慢慢做囉
最緊要開心啫

因為a太平

屌啦望住咁多野未做完就唔開心

jm9

b都好平

眼撚訓 好耐冇放假

神廢做邊行

地盤

貢大隻

no 行行企企果d

一更錢夠叫幾多次雞

0次
好窮
又冇假放
轉行了

扮 一日兩千之後話窮

行行企企果d 有撚一日2000

地盤唔係rich嘅咩

一日3000

我唔係落手做果d

你係咩

有分？

助管

點人落手做個啲

姐係大佬

係
上面點我
我再點人做

青哥

屌 轉行 好窮

乜鳩

想轉咩

唔知 最起碼有假放先

我諗到 做神之廢青

窮 養我？

咁你咪好威威

幾多先叫唔窮

月入廿個

你俾錢我養你

不了 狗工

廿個咩

想射你入面

多錢咪得
幾時請食飯

俾錢先

有撚錢 又冇假放又冇錢

廿個生命麵包

廿條

忙呀嗎

留名

忙緊咩

燈仔

肥雀

冇錯我肥左足足十公斤
唔係講緊笑

大碌撚

車軚就有碌

屌你個制

屌佢個制度

好攬

FF7 remake

嚟緊會減

咩嚟

又屌女

Final fantasy 7

我今日好撚chur
又上堂又in工琴晚六點瞓

走堂

訂左

開頭以為回合嚟
同ff15 一樣打法

依個年代唔會回合啦

ff13
手機驚回合襟玩啲

ff13 十年前了

咁耐咩
你咁早嘅

返工

冇走

車頭巴

你仲有無玩跑

無 爆哂裝

你係咪比人踩中死左之後會屌人屌到完場個啲

開踩off咪得 少鳩

On9 先踩off 得罪講句

啲場唔係我開我定唔到
Btw睇死你都係未比人踩都應該都比人爆死先個啲

跑場囉

夠膽隻揪隻

而家仲有冇萬能嘅生日帽用
俾人跳踩就會加金加速嗰頂呢

Tr己經無用

Btw得罪講句用金龜帽好過

利申唔知

係課金比賽

我無課

應該係得老雞啲垃圾先會唔鬥技術靠課金屈裝

六都返咩
以為你轉咗

好似有全10嘅裝

咁佢錢多女多屈得起點同

勁
果然係老雞

依家已經全15

聽日都要 冇假放

玩咩

佢咁撚肥都溝到女我死撚左佢算

跑online

啲女鍾意肥仔

要澄清番：老雞真人肥撚到仆街

我淨係見過你

勁 仲課金

肥仔個屎眼暖d

識玩

有錢嘅？
我有frd 12 日 no pay

你大隻仔都係冇變

冇錢我劈左了

我都想放假

好暖

九粒鐘？

屌你老母

大隻仔先好用

啡色的

10
我要連踩31日
我依家踩左18日

想同你掙扎

幾型

咩事？你大位？

型閪 轉行算

想射到最深

成日見到你係成人台問人做唔做sp

最細先要

做廚

狗工 不了

問咗你老母 佢話ok

你想no pay 定 8折糧

點解

我係

up 乜

唔做六日工了

仲收到風你留tg比連仔bam左14日

如果要你揀
好多人8折都想返

松島風景很美

no pay 放假好過
仲有成世工要打呀

笑鳩左

連續放就好
約邊爐未

邊爐家族？

正能量驚西咩

支持

屌我琴日先食完

又食女

冰爐之王

打邊爐係食牛肉嫁

之鬼

一車車牛

一隻隻

你都on撚9

我知你係

之前翻工，而家hea爆

比女包

我而家勁多功課
就做死

廿幾歲仲依賴功課，你話笑唔笑死

翻緊學咩？

翻工冇咩做

有料，做老闆

冇料，幫人打工

你唔勤力姐

仲有好多功課

用zoom記得唔好睇av呀

你地買唔買得切口罩呀？

無出街好耐了 越黎越瘦

冇出街點會瘦

屋企無野食好耐

我而家返左hall都係咁嘅感覺

死hall膠

靜啲
而家走左好多人
老逗老母唔喺側邊嘈
又唔洗跟時間食飯
所以做野efficient好多

勁，大仙

jm9係咁漿住曬
又唔同我食飯
又要串鳩我

八婆老雞

基

八婆雞

tui

一陣mid term

Online?

yup

請左槍未

做完
好似ok

唔勁
聽日仲有個
想死

屌埋你老逗

射左

有冇人有玩動物之森

唔夠錢買。。。差$13

過左數

收到了。。。其實仲差$20。。。

我都冇😅睇黎你要做雞賺

😅

呢啲係做雞黨

wooo 動森未

唔撚動

來囉

心情好返d了

聽日又要考mid term了
想死

唔好咁耐

驚？

咁咪好

唔見你用呢個語氣同我講野既

咁咪好

我厹黎
變左性就對你好

咁又點

好sweet

想深入你

想試過哂 仲驚咩

你咁細隻

大唔啱你

唔洗溫書？

唔想溫af

浪費資源

過3未？

反正都唔過求鳩其讀啦

你都cls

btw今日哥哥死忌
當你見到天上星星可會想起我

心情唔好 可唔可以講個笑話黎聽下

唔好意思我心情都唔好
一齊懷緬張國榮哥哥得唔得

咁好啦 一齊放負

日頭出曬事
夜晚叫正常

又出新龍 刷佢老母閪

唔了 玩動森+bio3

上次赤龍都未打

Switch 你最新買？

Bio 又有咩

你有開通知？
覆咁快

我聽日第三個mid term了

考咪考囉

唉屌你老母

不嬲有機
緊係開通知 唔開都懶得睇

想訓，但訓唔著

聽朝又mid term
溫左成日唔想再溫

你想點就點

Real rich
上次俾俾女見到開膠post
驚咗

屌撚鳩佢囉

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

出去叫雞

有咩用

爽

［求安慰］發燒37.4度⋯

再見了ec

成日出街？

唔係 我上次出街係上星期六

我上次出街係3月10幾號

rip

上次陪屋企人 其餘我都唔出街咁濟

濛jai

小小事

仲有爛口

咁姐係手足口
三個禮拜斷尾
忍恥啦清

擒囝

雀囝

食唔食雞 近排打返 打到屎咁
長期缺一個

缺一個先搵我

如果爆位 點搵你？

搵佢幫你含
你打機佢食雞

點解個po 仲未死

因為老雞

手機？電腦
做乜鳩會玩返

手機玩壞手的

秒回
電腦有路飛

咩路飛

外掛

少左好多

大亂鬥 沙漠 仲有出咩

大亂鬥唔知

唔係同你一齊玩咩

哇好似係舊人

哦大燈冇我心

忘了

取笑佢係呢個post 嘅重點

大燈巴對嗰邊摺post有咩睇法

仲有玩啲咩

人終需一死

咩po

冇了 悶
一齊練返囉

部機死咗成年有多
Mac 玩唔玩到

試下

未買

咁買座機算啦

好耐冇砌 你部機咩spec

幾年冇換

咁用得 1080？

唔係啦 垃圾野

Lag ?

少 lag 照玩

食唔到雞

瞓

技術

有得睇起底

笑
中肯

嗰邊

冰到

wohoooo

咩

點陣圖

爆post 邊個開

1001 我開

1001